[月經] iOS集中討論區 (153) mini max 11月壓軸登場

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

國絲lm

新po留名

lm

開左可以去買消夜啦，我要紅豆沙，唔該

芝麻糊唔該

留名

正，劃彩虹

Se應該係se2020 差se 1 就齊

搵我？

如果apple真係想直接跳過type c cut 埋差電位
咁local backup 係想直接放棄?
定magsafe 遲啲可能傳埋data?
斷估佢唔係無wifi 就唔俾你backup 吧

鋁邊柒撚到
根本就係Xr黎
訂左12pro藍色128
29／10－3／11到貨

訂左12pro既巴絲
你地幾耐先到貨

咁又唔使咁踩法
鋁輕咁多
唔少人都覺得200g係好重

5/5S/SE1嗰陣正撚到

64GB唔夠，128GB先夠

係

但係12多出個$1200可以拎嚟買accessories媽好難揀呀

睇你自己覺得兩部分別值唔值$1200
今年咁樣比較下係12pro抵
冇之前XS XR 11 11pro差咁遠價錢

我估可以無線，但只限mac機

諗諗下都唔出奇
ipad 果D 又係有幾粒接觸點
就用到keyboard 果D

咁有自信係幾年內就放棄window 用戶?
雖然我自己都覺得幾年後真係可以全無線

如果靠果幾粒嘢,咁都未算無線吧

有新產品cover到lightning頭啲收入先算啦

同apple放棄所有有線耳機一樣

Lightning 死都唔換type c 係除左m 額外另一complain

Apple諗到個business model點run就自然會做
MagSafe應該係第一步

睇怕呢樣嘢都係要靠apple 第一個做
例如今年"環保"

個表淨係計呢2年
X都無啦

Lm

遲啲12mini出嘅時候
睇下買唔買部64/128當iPod touch用

Mini個size做daily driver應該有啲吃力
但間中拎出嚟玩下應該好正

iPad Pro 唔知會唔會支援MagSafe

應該唔吃力 SE都有人用嘅時候 12mini輕鬆啦

細過7仔，個背脊兩粒大鏡頭一定好得意

我cut咗AOS
轉賭hkbn

HomePod Mini 跟機有 20W USB-C Power Adapter
正~!

WSJ Joanna的片幾好睇

用spotify 1516出唔出好

24/10 pick up

有幾多人真係等緊mini

可能遲吓會 support 呢

近6年最細iphone

突然又唔環保

因為 HomePod Mini 條電線係 fix 死啩
iPhone 12 都仲可以用返 USB-A 舊線, HomePod Mini 限死咗用 USB-C

23/10 pickup

咁快架你地

出返個type c to type a頭咪可以唔跟火牛

應該唔係type c牛

正路應該會跟type c 線，但唔見佢有寫有線

想問若果冇用icloud backup既話係咪返屋企itunes restore backup就可以將所有野倒晒去新機

利申：第二次買iphone

你依家係咪用緊iPhone
如果係既話

條線係HomePod 上面拆唔到

magsafe叉電器用唔用到android 機？

唔該晒原來有啲咁嘅招數

有實物睇？

正常係 type c 牛會寫明usb c power adapter, 好似ipad pro 咁

但係homepod mini就咁寫power adapter

反而我估係以前notebook d 火牛咁

咁係咪唔使另外買嗰叉頭配magsafe? 正

難講
兩間公司仲不和緊

條線係掹唔走, 所以唔會寫出嚟

Apple 得一隻 20W Power Adapter 之嘛, 係行 USB-C 的

呢個方法會唔會過埋 WhatsApp history?

check 咗佢播歌先用1.x watt
5W 祖傳牛都得

但估佢應該係type c 頭先咁豪比20W 牛

Windows 都支持apple Apple Bonjour network protocol
但睇怕唔會有官方Airplay 2 support
要僭建Airplay 2 比Windows 去用HomePod

我都好期待條不銹鋼邊 唔知係ss316 定好似當年v10 咁ss316L

3.5 都無

咩年代
仲3.5
比埋30針你好冇

App Store Apple ID log out 要拉到最下先得，好麻煩

原來有線對線transfer

會轉iphone
睇緊pro 同12 隻實機藍色

邊個靚買邊部

利申,iphone7,粒電唔掂了

點解咁都人都唔會用兩年領到就去換電?
跟住就話部機慢又垃圾電 (唔係話你)

我上年已經換左電, 都係咁....

7仔仲有89% capacity ,想換mini了

出Pro藍

Pro 藍靚好多
12隻藍太鮮艷

11pro 12pro 應該差唔多闊

以前4.7既機都係1800電左右
更新2代IOS就開始倒水
plus應該好少少
XR個d大電應該仲夠用

係咪得我覺得12隻藍靚啲

你去睇下apple watch 6隻藍先

睇左之後買銀鋁

睇過
S6隻藍幾靚

+1
本來諗住試吓換藍/紅
睇完實物都係揀返銀

12pro blue 第一日ifc 8:00pickup

5/5S係鋁定不銹鋼邊?

我果陣4轉5S

鋁
4/4s先不銹鋼

唯一一隻新色見到係唔想買

真 watch隻藍好柒

好啞色

粒A10倒水

各花入各眼
我覺得兩隻藍都靚
實機唔知

有圖有片喇

XR核電級冇咁易被新OS擊倒

其實MAGSAFE唔係 in-built 機身入面嫁咩?
點解好似話要買APPLE原廠MAGSAFE殼先得?
用薄膠殼應該都唔會應該磁力嫁

你見唔到個套有個白色圈咩

其實係咪可以咁講舊機有無線叉電都可以做到magsafe?

邊有不鎊鋼, 應該都係鋁

可以
不過你有gift card 既話
返到屋企自己買都得

MagSafe 係build in 機入面
的確得apple 原廠殼先用到MagSafe
咁話明MagSafe 姐係會用到magnetic
用膠殼會減弱左會磁力 可能會變到唔穩陣
所以官方case 會再內置多一層MagSafe

所以用magaafe 既話
暫時得2個方法
一係唔用case
一係用apple case

Magsfae唔係就咁多個磁力咁簡單，佢機入面會計磁通量同佢會知你用咩配件，但如果你話單純叉電，咁個case加個磁石舊機應該可以普通”吸住”咁叉電

發佈會，對接嗰個好似差埋Apple Watch好正
唔知幾時有得買

12其實會唔會好大部
用開細機唔知轉mini定12好🤔🤔

12pro / 12 好似大過11pro 小小

有冇咩網睇到嚟緊itunes出咩減價戲咁

2隻藍一深一淺，睇埋實機先決定啦

XR依家得番呢個優點

但大部, 闊mon gap, 單鏡頭

想問下依家iphone係咪未冇得搏下walkin買，得上網訂

但多0.3”

舊年好似有人得
不過係晏晝開始嘅事

係咪畀錢嗰陣揀用gift card畀？
因為訂iphone嗰陣用唔到所以先諗住store搞

點會唔得
比錢果時唔揀apple pay
就咁比錢
會出咁既野

比你揀gift card 定信用卡

如果apple pencil個筆尖跌崩左,就算保養期內買左apple care係咪都要加錢先換俾你?

自膠
我就係揀咗用apple pay

唔肯定
但apple pencil 個筆尖本身係replaceable
apple store 有得買

係
不過你可以買筆尖

士多有12Pro摸未?

或者otterbox都得, 不過真係太厚

PFS啦

咁我直接買筆尖算,仲平d,唔該兩位巴打

23-28

散熱依然最強

你係pencil 1定2？
1好似有跟一個

我星期五pick up未轉

現役iPhone係咪得番XR係用單層底板？

都係巴打邊間拎

我見到，就係唔明

唔通佢裸機就做唔到magsafe 充電咩，做唔到加wallet 咩唔通
咁佢個case 有個白圈，意思係佢個case 太厚，要多個圈去加強磁力？

10/23士多開8點，不過應該只係俾訂左機既人入去

係啦，雙鏡頭一定上夾心底板
不過11pro max有石墨散熱
等睇ifixit拆解12先

沙田
拎完就番工

HomePod Mini 有20w type c 火牛

咁如果本身無火牛 買iPhone 順更買埋咪好抵

可能build in嗰個磁力好弱

但mini預你長插

本身都要買埋Magsafe 架喇

而家買mini 有埋火牛 就係唔會成日用

本身獨立隻牛都要149

唔考慮買homepod？

「他又指初代 HomePod 即將更新，會新增‌ HomePod mini‌ 的許多功能，包括對講功能、個人更新、地圖連續性，並支援多用戶廣播及第三方音樂服務。另外，用戶雖然不能同時將 HomePod 和 HomePod mini 連接蘋果 TV，但可用兩台 HomePod mini 連接蘋果 TV 組成立體聲音響。」

$ 問題 本身唔太需要 係點都要買埋隻牛先諗下

暫時係咪網上都未有任何實機測試片？

d youtuber應該已經收到 (according to Jon Prosser), 但Apple應該同時要求佢地唔可以幾時幾刻之前upload, 可能要下星期頭先會有片睇

唔知音聲點士多好難試

送嘅話要11月先有 但Apple Store就即刻有現貨

大陸咁快收到

忽然覺得個clear case有層magnet都唔係太樣衰
反而係擔心佢變黃

你依家apple store 買pick up
即日有

想睇定啲MagSafe有咩玩法先開始買相關配件

我都有咁嘅打算

HomePod mini 用MacBook 29W charger長插

Tim: iPad 8同Air 4都有跟牛，快啲買啦

想像唔到mini 2200電會點

6S得1700未驚過一定衰唔過

估計尿袋要跟返身

4:37
iPhone 4 Stainless steel band

買咁多product 好唔green

SE2沿用iPhone 8嘅1800mah啲人都照買啦
mini 2200應該係啱啱夠用，7個鐘SOT度，除非你係重度用家，但唔包之後更新iOS唔倒水

XR用咗2年，更新到iOS14都仲係10個鐘SOT神機

所以se2咪有一堆苦主
我se2 9點開始用 覆公司email同wtsapp
一直係site做野
一點就得返40幾%睇電池path係45度角
勁淆底去到4點就見紅

轉左11pro就全日到晚上11點都有30%

以前iPhone 6 plus上iOS11後勁lag就貪平求其買咗部iPhone8
平時已經一日兩叉，尿袋必帶
最驚係去日本東北落雪天氣凍啲電跌得勁快，最後回程連尿袋電都用晒，冇得Google map同check班次勁撚驚，因為東北好荒蕪同偏僻
用一年即換Xr，就係睇準Xr最多電

咩單手操作夠輕便對我嚟講係笑話，長帶尿袋都好意思話輕便
SE2啱啱啲吹奏撚仲要笑鳩人冇得坐office叉電佢哋應該唔知道細電叉電循環用得快好多
8仔一日兩叉vs Xr一日只叉8成，Xr個壽命跌得勁慢

Mini 幾多ram

4gb ram

Apple今年跟價位幫你計好晒啦

SE2、Xr：3gb
11、12mini、12：4gb
12 pro：6gb

舊年11pro max貴11成倍都仲係4gb ram，結果啲人淨係想買11

同homepod mini 一樣條線係fix死冇得換

Red card applepay 果8000係咪一定要同一張單？

唔打機1日1叉應該都ok嘅，開5G打機就唔使諗

如果唔fix條線成件事就好奇怪，到時就會諗點解唔直接插線充電，要專登用磁吸

點買iPhone最平 上年起出面買好似-$500

iPhone 12 Pro都有，不過已經無曬

好多charging pad都換得線
（環保應該要唔跟線）

不能同意更多
巴打講巴野完全係我諗既野
細電循環多 因為一日多叉 咁壽命一般就短
我11 pro同se2同期買
11 pro 99%
Se2 91%
我都諗通左 電量同size只可揀一
所以忍痛買當時size同重量平均既11 pro

我認我垃圾 好難會坐係office叉電 又唔想帶多個尿袋 希望做到一日一叉
電量就會就住就住用 勁淆

估唔到會今日有Pick Up

你指個迎新?
唔使

12同12pro完全一樣

所以我一直覺得真係無線充電應該要係遠距離，並唔係「非插入式」就當係無線

有冇人等呢個

等唔切，買咗MagSafe .到時出又要再買

呢款摺摺我估$799

有埋Apple watch mfi 差電都唔荒平

如果佢有多一摺叉AirPods 就好

始終都係唔知部機右面lock 機制下面個個area 係咩黎
你幅圖都係冇寫

有

上網睇係5g mmWave 天線黎

如果放iphone個位轉放airpods pro 會唔會都差到呢

會 支援qi 叉電

5G mmWave
美版先有

iPhone 12 | 12 Pro 蘋果原廠 MagSafe 矽膠+透明保護殼

盡雞$1,099

M巾樣，Apple班設計師個腦裝屎

belkin 都準備出
可以有埋airpod

咁阻碇

唉 用緊IMAC 2015 無type c 插口
係咪要用番usb to lightening

同埋 買左個Magsafe 個type C 又要搵位插

佢果時有個係for 曬3個既架
ipjone 半空吊住
果個好好j

咁apple watch 個位呢

應該都係專for watch

但半天吊得12先用到

明顯係for aw only

咁我唔洗等啦

原來係belkin
仲以為apple 原廠
1k 樓下即買

150 usd

應該千2蚊

摺疊個舊起碼899-999

呢個幾正
但係舊機冇磁石好似冇咁好玩

換機咪有得玩

diu
iPad 8跟c to lightning + 20W

iPad mini 5跟 普通線+10/12W

iPad mini 5係上年嘅產物來 唔跟type C好平常

想買呢個摺摺

XR都變type c

起碼下年

下年都唔達標就繼續X多年

11pro換12pro

Air嘅出現令我對iPad mini redesign嘅期望高咗少少

我諗出年出iPad pro嘅時候會全線iPad都冇牛

我都想買，好正
細細個
唔知幾錢

但係iPad係類似電腦嘅product
唔跟牛有啲怪

應該唔會平得去邊

我都有啲心郁
到有實機可以賣就去trade in 睇吓幾錢先

對午餐肉design 心郁

做左功課
蘋果4100，出面街鋪大約52xx

幾多gb?

full screen mini痾屎用一流

apple無寫，不過有得用imei估價
都係出面放高好多

廁所用iphone屙完袋返褲袋，ipad可以放喺邊

洗手盆上面有個鏡櫃好大個area放
平時痾完屎沖涼就放部手機播片出咗mini洗頭聽歌體驗再升一級

仆街啦 30w都唔跟牛

買個HomePod mini 聽歌唔好啲

我以為係街

無畫面差咁啲

出面層網索哂啲厠所味

我都係上網睇你試下google iphone x 回收價

11pro 256應該有6000喎

係
睇落個框又薄啲

唔會用街外廁所開大 呢個係由細到大嘅習慣老閪都忍到返屋企

廁所濕氣咁重3個月一換

係咪上網放旋轉個類？

一路炆屎一路覆msg

請問apple store既trade in係咪要walkin有貨先可以做到？
見佢係比返回收價既gift card你，第一次做trade in但係唔知流程係點

Apple不嬲閪價
係勝在冇驗屍官花哂都唔扣錢

Apple store trade in 要walk in先做到
AOS pickup係要俾哂錢先有得拎

trade in俾gift card，然後即時用黎買新機

價最低係apple

CLS舊午餐肉好吸引

12月CLS

Pro Max啦唔洗唸

話不了/apple 已死果班去曬邊

原來係咁咁請問豐澤呢啲電器舖邊間回收價係最高？
平時無留意開，上網睇又唔係好覺有回收價睇

想問下大家部iphone嘅backup係咪都係由第一部iphone用到依家?
啱啱發現自己部iphone成70000幾張相
3gs->4s->6->7->xs->11pro都係用緊同一個backup
依家次次itunes backup慢到傻
加上256gb用到得返40gb
feel到用多1年256gb都可能唔夠用
諗緊換12 pro max係咪時候要backup哂d舊相
順便開個新backup?

一定係Apple準備唔夠貨

真係唔太識欣賞個 magsafe 銀包 係唔係女士會鐘意用多啲

終於睇到 YouTube 4K了

電器D 回收價係俾禮卷黎 只係可以係番佢地度買野用

呢排買quest2 然後查左下佢點解唔洗好似其他VR 要用幾舊野去定位

然後發現iPhone 呢幾代係咁sell 既LiDar sensor
咪就係quest 果種定位技術

apple 係咪有機出VR

用緊11
見到12mini覺得好靚

清下野先？

真舊野好矛盾
信用卡果D 可以入曬wallet
坐車果D 香港有8仔
支那有交通卡
外國坐車又用信用卡多
唔通放幾張卡片/銀紙咩

希望係啦，對於有啲人1蚊現金都唔會帶，淨係帶電話Apple Pay+身份證出街幾有用既

根本係On9設計，本身iphone就係做緊平時唔使用卡都得，磁住嚿嘢手感又差

se2哭撚左

我都係se2，仲有ipad8都播到 2160p60

amazing

Really stunning

明白正話見到smartone都收，打去smartone問下先

唔該巴打

其實係
實體credit card冇必要帶
除咗卡片，極其量攝埋身份證、車牌

你地識咩
d港女要曬命

On 99 最多咪攝8仔

但遲下可以Smart octopus 可以唔要埋

pro夠啦想要一手掌握

用嚟放Apple Card，信仰值爆燈

一個wallet仔仲要貴過silicone case

個silicone case因為MagSafe貴咗成舊水

吓 豐澤扣機價或者回現金都得喎 你有冇買過架

睇到已經有一星期

YouTube 4K成日無端端消失
我都唔知正式出咗未

依家咪有囉？？

唔知我係咪眼殘,係iphone上 好似睇唔出1080 2160分別

Agger
無理由 「你的下一部電腦 無需火牛」

最低都肯定$299x2

你的下一部電腦 只需MagSafe

我講電器鋪 唔係講豐澤 only

1080跳去2160嗰下會睇到
但平時睇唔覺

所以個wallet仲有咩用

仲有冇人守住 iOS 13.7?! iOS 14 d bug 係咪仲好多

如果用ipad mini 5 火牛同條線黎叉12 Pro
對舊電會唔會有影響?

13.7 here

過多個禮拜都換機 唔搞喇

會，叉得快咗，慳咗時間

但係咪會易傷電d?

download係咪最高只係1080P
你哋有冇得揀4K

同先去store拎MagSafe 同charger..
同職員傾計..
佢話12promax冇皮套，係真唔真。

11 Pro上年送個18W火牛仲勁過Mini送嗰個

仲未加信仰值

Event話有，應該係未出

老豆全程用iPad牛嗰部7plus舊電跌得快啲
我嗰部淨用5W冇跌咁快

應該因為iPad牛熱啲

其實公司係要職員證來開門 用MagSafe 銀包可以唔使帶住狗帶

我都諗買個嚟放學生證，拍卡會方便啲

出面好似仲貴過旋拍

外國可以入wallet

咁$149果隻20W USB-C牛咪仲傷電？
本身諗住買埋

門鎖又係，Apple 喺office 自私用
焗住用Samsung

Apple 上年送18W

咁係咪即係我照用mini 5隻牛同線差12都冇咩問題？

用20W叉都冇問題添

幾時有機

5W牛有冇話買邊隻好d?

5W咪Apple送嗰啲

就係本身冇

本身冇就用新嗰啲算 因為我兩年冇換機
唔知新機用快叉熱唔熱
如果唔熱就冇咁傷

Apple Trade In網上同門巿個價係咪一樣？

由低%叉起會暖暖地，如果擺喺床上面叉會熱

11性價比太高

有樣幾得意既現象
香港同日本個購物方向睇
佢地比較會買高cp值同細機型款
同埋佢地最暢銷都係基本款 iphone/ipad/mac都係
睇佢地啲統計網bcn jp/ kakaku
都係se2 64gb領先排第一
同香港完全相反

純分享

擺係床散唔到熱

網上成日$0

因為佢哋啲錢用去課金

咁呢樣唔關事既

我series 2 收$400
門巿都應該一樣？

胃信係咪算最高回贈呢,有D興趣

唔知幾時先有實機賣

仲諗緊trade唔trade走部6s得500真係好少

唔係啦? hsbc red 9% 先係 唔計hkbn

yes

5W牛都要買唔係掛

門市咪又係開返網上嗰個嚟check幾錢

用黎做後備機啦

睇官網呢度，同門市一樣
我trade過幾次野

佢地唔鐘意大機

$500留黎做後備算啦
起碼有TouchID

應該得香港先會追flagship追得咁緊要

部ipad 2018 up左上ios 14好似慢左好多咁

係無錯 佢地apple野咩都係基本款排第一
佢地細機就梗既 但睇得佢地睇重cp同慳

變咗日本人

裝備撚香港世界第一

㗎仔好正

有Magsafe圖

佢地用細機打機唔辛苦嘅咩...?

做後備機算
係諗緊換左新機之後好無幫佢換電
宜家真係好倒水

自己換

驚爆炸

部6s已經俾我拆過無數次

但下星期就要訂12
部機已經頂唔順

去咗brightstar入完model number 得$400
就高達$450

可能gb數唔同

有無換大陸隻大容量電？
係咪真係咁勁？

新電點都勁㗎

不過幾十蚊就是但啦
唔會炸春袋已經合格

冇，已課Premium都係1080P

淘寶有d電可以加大容量
本身6s得1700mAh左右
淘寶好似有d二千幾mAh比6s用

買咗啦..

感覺都係吹水多
不過佢全部都係買評
真係唔知邊間先堅

到時用shortcut check容量啦

想知Xs max機背玻璃爆到見到少少底版係咪唔收㗎？

[quote][/quote

日本人不嬲鍾意細機

可能真係文化唔同

以前摺機仲細啦

睇下扣幾多錢姐
不過呢啲多數都係出面鋪仔放好啲

到時睇吓扣幾多
出手底就留返做記念

香港地買貴機可以拎出黎笑鳩人
隔離apple watch個post好多呢啲人

偷拍冇咁易俾人發現

好啦，其實相機有聲

日本GV天菜沖修斗 圓夢與偶像G星合作對手戲出道

係美板機先有既mmWave 天線黎

所以我係帶出文化差異佢地除左細機向 同埋好慳

ipad 日本應該係直上pro 既人較多？

唔係慳
係成個社會既消費意欲都低
社會病黎 幾影響社會發展
日本諗緊方法解決

但係日本人對中國課金game意欲好高

原神日本玩家僅佔6.4%，貢獻收入高達27%

我覺得日本好多人只係因為從眾心態先買Apple產品，唔用Apple會俾人排斥，但係佢哋本身唔係真係好識得欣賞Apple啲產品，所以先是旦買件最平嘅

係香港呢一年消費意欲好低

消費意欲低 但iphone就個個攻頂
講下咋無惡意

消費意欲低
但消費能力高

呢個時間如果想買11 pro max會唔會太蠢 但12真係唔太啱

想要細機但係又擔心電量
好矛盾

統計演算法時間嘅問題，下個星期就會12排哂最頂

都係參考下

唔太建議 直接12 pro / pro max

11 pro max減好多咩？

android撚有d想轉會
想問iphone正式開賣之後正常係咪隨時買都有貨無必要預訂
同埋用咩app/software過data比賽方便

過Data比賽

比較

用黎擺公司卡一流喎
依家八仔入左iphone, 又有apple pay
唯一係返工張仆街access card搞到要袋卡片套
仲成日係公司嘟錯電話
有埋呢舊野就一部電話去邊都得

公司卡連住條狗帶 呢個套無窿用唔著

冇得拆咁on9?
從來公司派狗帶我都即刻拆走剩係袋張卡

有得拆 但你都要有個窿可以扣條帶上去架
有時點都要戴下做下樣

呢個真

同問聽講whatsapp正常係backup唔到
有咩解決方法

你同佢講就得

順便搞掂埋啲app先行出Apple store

如果唔想淘寶買可以邊度買? 我想買部6換左舊現佢, 用來比細路玩都好, 現在差滿飛行模式齋擺都擺唔過12hrs

蠢， 電子野一定有新買新

23號門市取
可唔可以早d拎機？
book果個時間轉左有野做

嘩

可以等12/12 Pro續航力評測
再估計mini倒唔倒水

用backuptrans
我之前轉會都係用呢個

pro應該搶手d 尤其藍色
建議訂左先穩陣d

蘋果爹話滑過舊款
但都有黐塵

我次次放褲袋部電話就黐晒啲毛粒
不過今次原廠殼最吸引係包底

台灣業界：iPhone 預購是同期 3 倍 首批供應低於 5 萬

仲記得大家都話12冇睇頭 冇新嘢 冇創意, 仲話今代要杯葛Apple冇出到Touch ID

轉左樣實好賣左

年年班hater都話apple已死架啦

有邊一年嘅Apple唔係俾人話冇新嘢 冇創意丫
咪又係咁買
佢地根本唔明依家嘅Apple已經唔係淨係靠iPhone去show off自己有幾勁
亦唔係靠年年加幾十樣新嘢落部機度先吸引到人買

成日見到有班人話做咩仲唔出屏下指紋都覺得好撚煩
咩唔出就杯 唔會換

我用過2部有屏下指紋既都係垃撚圾黎
我仲要唔係用D 2 3千出黎做gimmick 既機
係S10+ 同S20+
話曬係flagship
但做使用體驗真係極垃圾
次次2 3秒都解唔到
死死氣用返密碼

咪撚吹水啦 2 3 秒

唔會盲撐apple
佢出少左野驚喜少左係事實
但另一方面佢好實在咁提升到個用戶體驗
已經好成功

我又係
用過s10同note10嘅屏下指紋
真係好一般
唔明點解啲人會用呢個質素嘅嚟做標準
要求Apple出屏下指紋

唔到一秒 fail
再黎多次 fail
再試多 先有時成功
仲唔係2 3秒

一樣
note 9個機背指紋好好多

唔該

想請教下到時由舊機過data去新機，佢會唔會過埋d相定只係apps & setting

Thanks

不過apple store啲wifi好撚慢
同埋開賣頭兩個禮拜應該冇人得閒招呼你

我覺得對佢無部分新功能失望係事實
但另一方面見到佢年年出新嘢就想換都係事實 可能已中毒

之前又話11月嘅

有啲人覺得Apple年年出機係預人年年換
但實際上啲人多數都兩三年先換
所以唔會覺得Apple特別唧

而且依家就算唔買iPhone
都仲有錶/iPad/mac/耳機可以買
梗有一款產品可以填補到你想玩新嘢嘅慾望

apple出新野好多買/唔買既人都會關注
Andriod啲人只係「哦」

有冇朋友23號Hysan拎機

係咪19.95usd果個?

如果我預一個鐘搞唔搞得掂

未必得

Android廠商識創新但就唔識改善UX

個現實就係
android廠唔出120hz/屏下指紋呢啲大家覺得「好創新」「好先進」嘅技術嘅話
就連嗰少少曝光率都冇埋

其實普羅大眾對「手機」嘅印象已經同十年前嘅notebook一樣
做到基本嘢、唔窒、唔壞嘅話
一部機可以用好耐都唔需要換
所以依家啲An廠乜都堆落部手機度其實係錯咗方向

你有冇connector
用條線直接駁快好多

其實好多時嘅UX係好重要

我做IT code狗都明呢樣嘢
一樣嘢冇好好嘅UX，就算再勁嘅都只係一件垃圾

機駁機？定駁電腦？

機駁機

apple試到最好先出街
faceid大把廠用過都普及唔到就知點解

仲有haptic engine android機個震根本係垃圾 用完iphone返唔到轉頭

我本身好鍾意個個叫3d touch定force touch既功能
但佢cut左

有冇圖未見過lightning to lightning嘅connector

同埋有樣嘢好得意
啲android fans好多時講指紋/臉部解鎖
都會跟咗Apple用語
叫touch ID同face ID
其實佢地都心知Apple嘢入屋好多

最後決定MAX 算
跟5G PLAN

要買2條
lightning to usb a female
lightning to usb a male

而家iphone過iphone大部分時間都係wifi direct，唔係扯cloud backup，快左好多架啦

要用兩條線姐
其中一條本身一定有
個connector就睇你有冇買
快就一定快過無線

有幾多個人會為咗機過機買呢舊嘢

Max 一定冇後悔
上2代我都係買Max
核電機皇

會, 基本上係全部機clone過去,
但記得iCloud同itunes各backup一次,
以免其中一個backup死咗

冇
所以我都冇用過呢個方法
但唔知士多有冇得比你借

iTunes Backup啦

有冇pro max用家講吓用後感, 準備由細機轉過去想知有咩感覺

An廠推新技術得太快，未成熟就擺喺下部機，話俾大家聽我係第一個出
好似小米咁成日搞埋晒啲概念機得個睇字

9up大師同我有同一個問題
到底條nfc天線喺邊？

正路就唔會咁7 ON9 改下機背中間
好似D 三星機咁
勁ON9 又唔方便

佢show magsafe結構嗰陣講明喺中間我就係唔想咁

其實5g plan, 得果30gb 點撚樣夠用

過下癮

改擺中間係咪on9架
明明擺頂頭先好

Pixel個金屬背都用到

睇見佢叉唔到aw就嬲

11 pro max 都有磁力?

仲有幾日先摸得實機

其實係咪只要我有辦法令部機有磁力
就用到個magsafe?

原來得apple同anker先有出細粒英規單頭usb pd

就算舊機磁到上去都唔會有15w
應該最盡得7.5w Qi standard

未諗到買咩套

Thanks

唔係背淨係for magsafe accessiroes?
應該唔會咁低能做主nfc嘛

用咗個magsafe背囊再插張ic card
咪用唔到apple pay?

我唔記得hsbc個啲係咪要再set過

但magsafe點解要包nfc？做類似mfi認證

去啲電話配件鋪買住個透明先囉, 一係買Apple silicon

佢嗰晚keynote就係講到NFC擺中間咁樣

hsbc
hangseng
apple pay
apple watch
都係要手動做

上次hsbc我唔撚記得咗個mobile pin搞到lock撚account
屌你HSBC要人記三個password都on99

個柒app越改越廢

好憎搞返啲銀行apps login野

THIS REAL
慣左指紋/Face ID完全唔會去記PW

有冇大佬係用緊Casetify？
覺得好冇用？

好厚

訂左隻55usd
上網搵左個20% discount code
問過人話唔需要買再厚啲個隻

mac safari build in support keychains 好好用
搞到我用windows 機網站Login嗰陣成日都要Load一load先記得PWD

最撚7搵笨就係casetify d case 買過一次
以後唔撚會買
衰撚過淘寶

我有時用windows上網唔記得密碼
要開iPhone check番個密碼

用開1password

1password好彩以前買左，而家要subscription

我都係買斷版
Save哂啲license 入去好正

佢咪話應該係兩個nfc

其實係幾好
-公司放飯插staff card 同id card
-平日落街食早餐落一落樓下

最好係磁力可以易拆易裝
雖然一早有類似嘅，但係痴住之後冇得拆，一係就同個殼連住

其實你有冇睇佢篇野同apple 寫嘅spec

除左最常用個啲，其他都唔會記住pw,要靠部電話記

真係冇睇ata講嘢信一成都死

而家乜撚都係用佢SUGGEST PW 算, 夠安全
係WINDOWS 要開返黎睇住慢慢打

咁你又share

唔係wo有新技術既話出概念機都好丫
姐係話比你知有個技術架啦,但係未成熟到可以落實住
但就比你睇下先,到成熟個陣先扔出黎
好過依家mon下指紋咁用戶體驗差但係又放左係flagship上面

23 IFC 開門拎

著靚啲 等上報

woo!!! hoo!!! 啪啪啪!!! 恭喜!!! welcome to apple!!! woooo!!!

咁樣真係過到?!

應該真係得
你睇佢部新機上面個個option

official架

但有冇需要特登買黎過機我覺得冇需要

S20最少都要1秒，係去唔到touch id嗰種速度

Call tim cook過嚟慶祝

8:45沙田拎機應該可以避開拍手掌？

我要下晝
唔知等幾耐

拎完即走啦，返工呀，我唔會排頭幾個

好彩今年戴口罩，就算唔小心上鏡都冇咁易認得出

咁早攞唔聽拍手掌點得

23 號8點拎

俾人知你買咗新機唔好咩

自己開心算
唔想上鏡/俾人知咁高調

唯一反應係點解無type-c

有排等..星期五..

要max 既咪等仲撚耐
不過今次就會慢慢等，反正無乜大改

舊年都知
其實淨口罩係一樣認到

第一日拎到新iphone威好多架

真點遮都冇用
識既人一樣認到

今年個flow 都幾唔同

建議自己上去撳一次睇下個流程 （衹要唔好唔小心按咗確認付款就得）

幾合理
MagSafe charger + AW charger + 多少少膠嘅物料成本

希望USD99 買到

等緊mini

我都有FF 過
但MagSafe 15W + AW 5W 啱好食盡佢個新款20W charger

我有呢舊嘢喎
20蚊租一日有冇得諗？

我部X虧撚到閪 所以好撚柒期待新機

今年可能撞膊頭

疫情期間唔拍掌

X都唔係好多年 你平時到底點用用到佢虧撚到閪

應該用咗氮化鎵先出到咁細

第三個密碼del app重裝就可以bypass

啲apps都會齊曬？

岩岩去apple store 買牛順便問藍精靈 可唔可以23日果日早d pick up 佢都係話唔得

3年啦都
倒水電
用用下會發滾
kill app 拉上去會hang撚咗
TG load 空氣 / 碌碌下會黑撚咗
相機唔知做乜廢左好多 試過同同期買既iphone X 擺埋一齊比較 真係好撚差

平時就應該俾早拎，23個日忙到抽筋所以唔會咁

各自買都係299+229
點賣99美金？

apple 眼中 1+1從來都唔會等於2

Tim: the industry-leading folding hinge on a wireless charger

雖然X個外型呃到人
但係功能真係唔得
電廢 成日熱 相機麻麻 3GB ram A11 lag
可能佢spec 麻麻但係要推新design 所以有啲負荷唔到
因為我有部8 plus 同8 都冇X退化得咁勁

諗住星期五 walk in買pro
但係 12點先放飯 唔知排唔排得切呢 附近有apple，衛訊

Walk In

買咩色先
藍色唔洗諗

就係藍色

呢舊都$599

我上年買11紫色 walk in 都有 希望今年都得

最衰靚女唔屙屎，除咗靚女味乜味都索晒

係咪藍色真係太多人j

walkin買pro藍色？
有咁輕鬆我駛撚8點捕住撳咩

有舊ipad 既應該都有機會有買, 因為我都有條

FYR
上年pro 新綠色
2個星期先walkin 到

s20 個120hz 都搞餐懞先有得用

aw6藍我都係第一日walk in到，唔知23號可唔可以連pro藍都成功

s20 冇記錯出果時吹到好勁4k 120hz
點知出到黎係4k or 120hz

但我果時照用120hz
個feel 係唔錯既

Pro喎
你睇下Apple Store黑色最早都要24

搏一搏冇壞既

4K

2k

有無人UPDATE 完14.0.1 個pip 失左靈?
之前用NOWPLAYER / SAFARI 睇YOUTUBE 都WORK....

點解唔取個平衡點，2k 90hz咁呢
死都要迫人揀個極端真係好討厭

佢之前又話會出更新2k+120hz
不過

佢一開頭有話遲D 會出update unlock 2k 120hz 比人用
但去到我放機都唔覺有
反而係D 人用第三方software 搞左個2k 90 出黎

更新左個114 同QQ 出黎

Samsung舊年加完價，點知搵支那人寫啲垃圾軟件出嚟
2k 90hz又唔整，114就識加

咁USD99 好難買到摺摺

ios有咩鬧鐘app好用
我用alarmy一晚燒40%電
換低電量模式slient mode又唔識響

belkin 個3合1 150usd
摺摺99usd 都有希望既

想問吓大家4/6GB ram分別會唔會好大？
利申：用緊11

心理上分別大
用落應該唔覺

我仲係舊年代
iphone幾多ram wfc

呢一刻Apple仲有咁多4Gb ram嘅產品賣街
唔需要太擔心4GB ram會唔夠用

Fix咗114但未搞QQ

當2Gb ram 既iphone 冇得再更新
4/6個體驗分別就會明顯D

香港有邊間support mmwave
我咁啱合約到期諗緊轉唔轉5G plan

你更新咗個now player問題

汁？

舊年代唔洗care mah添
以前部部安災機都有大電換果陣
iphone仲係用緊1000幾mah

我講部機support mmwave, 電訊商關apple 咩事

iOS 14 三鏡影相無咗capture outside the frame 變咗強制開deep fusion

mmwave 得3冇
我用緊3 5G

deep fusion 呢個功能都唔知係咪都市傳說黎

但safari 睇youtube 都唔得 ...

咁你邊到見到香港有mmwave
要power 制下面再有舊野先係既wo

btw apple support mmwave
但電訊商唔support 都冇用

其實後備機仲有部Nokia5.3電又勁啲，已經當佢屋企電話咁用
如果買Watch可能真係會Trade當補貼下

而家強制開咗 無得比較開同唔開有咩分別

唔怪之得咁平
又唔行DSS

真係問下smt好過

restore完backup會自己down返

電係咪真係好倒水? 我部s10可以玩多一年半載都有機會收皮, 等佢出s21之後於買s20u(如果佢fix 晒114 )

好難接受一個摺摺同homepod mini同價或更貴

港版唔support mmwave
美版support同埋機身右邊會多左個印=天線

其實個mini比想像中平咗
西女人年代呢舊嘢肯定賣$199

摺摺無三格我就真係接受唔到

其實airpower係咪可以再出返？
用nfc detect到magsafe左，個coil先通電，咪唔會廿個coil一齊發熱？

已宣佈失敗
摺摺都唔敢叫自己做AirPower 2.0, 雖然好可能係同一個團隊嘅作品

秋生又入嚟踩場

佢解決唔到散熱問題
應該寧願唔出
但佢摺摺可以摺多一格既話都夠做

想轉mini 但冇實體雙卡
有冇人知3有冇得轉esim

magsafe就係要傾左計先output 15w，我認為而家要做返m巾樣應該唔難，最少唔使因為位置擺唔好而發熱

但其實佢連magsafe都整出黎
Airpower可以亂放都叉到電既功用就半減
因為反正都會磁落最中間個到

好似冇

咁又係
亂咁磁同亂咁擺的確係有分別而且airpods都未有magsafe盒

official leather case 係咪遲啲會出？
用開幾好用但12仲未有嘅

點解我部X完全冇你啲問題

11月頭出

youtube又off咗

撚狗咁撚

又變返premium先用得？

咁好似有個shortcut可以整到PIP

其實新ipad air係幾時出
頭先去天才吧問佢地竟然答我佢地都唔知幾時出連幾時有display都唔知
但我睇其他網又話今個星期

我都想知 我呀媽都係用X
都無呢啲問題

904L oyster steel 好無

上星期五開訂
今個星期五拎

而家門市有冇得揸新機上手望

太好了

頭先先去完又一城果間
冇擺新機出黎

Sad 重諗住聽日路過𥄫下

訂咗貨會唔會星期五前收到

出MagSafe咪就係因為Airpower方向錯咗囉，磁石輕鬆解決仲有機會賺多啲配件錢

11 Pro用左近一年
電池健康得返88%，換唔換翻新機好

夠膽死答唔知

23號先有新機摸

想問12隻紅係咪淺過11隻紅？
睇落似橙色

又要pin

Product red隻紅唔係standard嚟咩

- 用用下會發滾
- kill app 拉上去會hang撚咗
都試過, 但最煩一定係發熱降頻

yes.....

真係愈來愈淺

唔知幾時會有北斗嘅安全報告呢

血就嚟流幹
12隻色淺到似之前個大檸樂紅

XR隻紅最好

經血紅變中國紅

打機先會？冇用嚟打機

原來reeder出左5

係咪我錯覺，今年多咗人問皮套

因為未有
所以多咗人問有冇

如果一開波已經有
啲人就唔會問

SE2法拉利紅

11個紅已經唔好睇，我係睇同事實機

11紅比較好
XR太深

佢好撚趣緻
打機唔會熱 係有時睇睇下IG 突然發滾 好奇怪

不過真係好好揸

係

諗緊白機襯咩色好

X真係好垃圾 無啦啦勁熱 d電就直接倒水
上年忍啦住換左11pro 好似多左一倍電用咁

用內置

我都覺XR太深

情況同mac pro 個架一樣

睇落磁力幾好

係咪由黑白色嘅世界變番做彩色既世界

如果摺摺港紙要過千咁我就唔入啦，
我嘅信仰忠誠度仲未去到餵乜都食

xs都差無幾
呢兩個禮拜好似日日提你夠鐘換機咁

XR紅我反而幾鍾意，
都用過接近一年

啡信我

唔通部機識讀心
我真係冇發過滾

你哋想換機/訂咗機所以佢就發熱

摺摺會唔會貴過HomePod mini

同你一樣

Apple今次咁樣定價
啲人好難唔買Pro

Dual SIM行唔到5G

隨時係Apple 落手腳

一係買12mini一係買pro max
中間既型號好似有d on9

全部新電話都有
冇切要針對iPhone

以為Newmobilelife執粒

其實係你想換機

想問下有買apple care
如果爆左mon 有冇得換新機 定都淨係淨mon?

佢 Twitter 好耐冇新 Tweet 了

Mon only

同我諗法一樣
但等緊人實測mini d電
驚11 pro轉會差好遠
差好遠就唯有買pro max

有得換都係翻新機

麻麻地睇佢地, 用字來來去去又係嗰啲, 錯別字又多, 文章內涵低

佢想改版又唔係，排版好亂
搵我搞就一定搞靚佢咁過癮

pro max la

有咩網睇呢類新聞，飛機文都唔緊要，最緊要貼身好睇

23/10 IFC 相認

2合一叉電又幾正，細細地帶出去都方便

最緊要係隻watch 成鳩日無電 必買

同求 ... 最好有 Twitter
絕對唔要 facebook

我用feedly. 自己訂閱, 台灣 外國咩網都得; UI靚仔

去旅行用一流

睇下個差價就會發現上pro好過

觀塘apple store 有12demo未

23號

快啲出

Thank

唔該哂

今年部12 定價好怪

不過算
我地連登仔唔鐘意姐
反正又係最好賣型號

最後最好賣多數都係12
畢竟都係最平嘅新iPhone
係睇下大家對5.4有幾渴求
可以分走6.1幾多銷量

唔怪，吸引用家上去Pro

可以預測出年兩部6.1會合埋做一部
價錢介乎兩者之間
但得番雙鏡
谷哂啲要三鏡嘅人上Pro Max

12藍如果實機好睇應該有競爭力

個差價根本就係焗你買pro

一定係navy blue

其實冇乜 比多1000多啲有多2gb ram tele鏡 同stainless steel 除非真係1000都比唔到出嚟啦

用緊4gb ram 冇乜reload
長焦冇乜點用
而且12 輕左20g 呢個比較重要
真係上pro 應該買pro max 大底相機+傳應器OIS比較值得比多幾千

有啲人真係計到盡架

想問下12 同12 pro係咪同之前11 11 pro 外觀分別咁，12係啞色邊光滑機背，12 pro係光滑邊磨砂機背？

唔係ois，係Sensor-Shift

冇人睇置頂

睇鏡頭數量都得

一律答有算啦

下個post繼續23先有

咁我都知,但我係想知個機身係點

apple官網無圖

12 Pro Max應該同之前Xs Max一樣$2,579(估計)

12 Pro發售又有機會打風，好邪

原來youtube 睇到4k了

XR 隻色先型
11隻色水就靚啲
12真係

雖然遠過上次(浪卡)少少，但可能又有8號

如果23打正就要延後24開售

whatsapp 自已個backup 因為手機無位backup唔到,但icloud 係咪會自動backup whatsapp?

有冇人好期待iOS update 升左14 之後好多bug,
成日開share dialog 都會freeze 晒，airpods pro 聽歌間唔中又會lag

支那模黎？

你幾點

8pm

側邊條邊反光好似冇咁靚

Diu 吖~

5g點都行唔到理論極速

行4g慳下電算啦

完全無Care過5G一直只係用緊90幾蚊啲乞衣Plan

好，你先我殿後

Same

自由鳥
呢幾年見好多人屌carrier
至少用自由鳥唔會受氣

一樣, 5g 機用平4g plan

年頭去日本
見到幾多SE

無哂iPhone Lightning 底座 RIP

btw無埋USB-3的牛 得返USB-C

當我無講過
仲有USB牛

Feel到會好刮手

$228
Apple 5W USB 電源轉換器 (摺疊式插頭)

HK$149
20W USB-C 電源轉換器 (摺疊式插頭)

未開番bo

Apple Store都會用MagSafe叉電？

你check下先啦人地講緊23號呀

九成會
順便賣埋個便利

買邊個好

USB-C is the future

無錯佢地先係真低消費意欲

都似係
依家全線iPhone都有wireless charging

入網許可證都有埋

似係大陸高薪養廉制度同高道德標準之下絕無僅有嘅Apple 真實爆料

仲用緊6s呢排倒水到傻咗
諗緊換se2 定11好

呢排部機好似知道我想換機
開始瘋狂倒水
想我快d幫佢拔喉

藍色反得最靚

😂做乜𨶙

iPhone 12 效能受抑制！與 iPad Air 的 A14 效能差距大

慳返1k 出airpods

John Ive design要賣貴啲架

諗緊換唔換電好 因為都唔知係咪底板漏電 定係粒電虧咗 去天才巴有冇得即場check底板？

希望YouTube會有快捷鍵for pip同background
返工放工長期background聽電台

原來有分別
一直以為product red有standard
12淺色只係燈光問題

好靚

你知道得太多了

20W USB-C要減價唔係會比人屌獲甘
但唔記得減埋USB or 迫人轉USB-C

我都覺
一定留返做紀念

咩意思?

好幼

4條邊窄左

連放4日

上次大交合柒咗，今次可能吹正都唔掛8號

雜種走左啦,777又返黎香港,大交合點會停市

揀唔到藍色定黑色

肯改返用圓形音量鍵就好
條邊真係好正

+-音量鍵精緻好多

mini同12係咪會粗過pro

5s個陣成日揾指甲玩 - 個位

5G 覆蓋未得不了

呢舊嘢都要$228？！

5.4太細，6.7太大
6.1啱啱好，最多人接受到

咁pk

Premium only

屌我都以為product red同時係一隻紅嘅standard黎

非摺疊式5W USB $149
非摺疊式12W USB $149
疊式插頭5W USB $228

摺疊式20W USB-C HK$149 (因為唔送牛而減左價)

屌apple真係好撚識搵鳩人笨

Tim：仲唔快啲多謝我？遲啲會加番價

有無人覺得呢次會係apple史上最好賣既iphone?

真係想拎嗰舊$228嘅5W垃圾掟鳩Tim Cook

冇得旅行 啲人會更加捨得fing錢都有可能成為其中一個因素

真係唔知點解
明明冇咩突破性發展
但有咁既預感

同5G
大眾分得出5G係新時代
包括我兩老

我有6個
當佢$200個都值$1200

我勁多唔理科技嘅同事都知5G係大嘢
反而呢度嘈到拆天嘅120Hz / 屏下指紋 wfc

仲有M字額喎

我想講個MagSafe磁我部Sony嘅磁力好仲過磁部iPhone XS

完全未拆嘅5W有兩個
諗緊買唔買多個20W
得iPhone有用
iPad 6唔支援快叉

我有MacBook Pro唔買啦

23 oct have mini demo ma?

12/pro/pro max 3.47mm
12mini 3.27mm

xs 本身玻璃底
可能有影響

差新款尿袋都有用

之前samsung好似已經有5g機
但果陣無乜人理

買唔買apple care 好

iPhone 12 螢幕維修 (已過保養期)
iPhone 12 Pro HK$ 2,139
iPhone 12 HK$ 2,139

有ceramic shield 就唔買了

信apple
唔買

可以慳返了

呢個就係Android嘅問題
出先但冇人care
要Apple出先有人理 有電訊商配合

mini仲要窄過12同pro
條黑邊12、pro、max一樣

iphone apple care 抵唔抵買

又係依啲on9 問題

每年總有人問

屌你 閪知你點用

個時成班同事望住S2 LTE 4G<=>2G 跳到冇電

隔離post話Samsung 機用到 MagSafe

Unwire, newmobilelife,
起TG度睇news

買原廠火牛 定出面買個D v牌好

原廠!

我買左兩張paper like
有無人知有無地方可以比錢代貼
好怕痴衰

買比老母
好糾結pro 定 pro max

平時影相多，裝幾隻大game，
常用手機嘅用家 諗住一用就用3年，
揀256好定512好啲？
ps 而家iphoneX 64gb好唔夠用

依樣一定原廠，用副廠差通宵，舊電好易一年幾就死

會唔會影好多相同有無用iCloud？

而家iphone X 64
一直有用icloud 50GB plan (已使用15GB)
影相唔知算唔算多，手機而家大概5000張左右

咁256都應該夠，5000張相直接上icloud慳下位，會慳倒20GB左右，如果你HEIF的話

我唔想用icloud
次次收信號唔好嘅地方load相好麻煩
256夠唔夠用3年

Same here

正常256夠啦 啲game點大都無20gb啦
除非你啲相有5萬張喺個電話啦

利申 256 isafeplay 都100幾gb 仲有大把位

我有打機 有影相同片, 256GB用咗235GB, 啲相都佔咗120GB
考慮緊上唔上512

5G周街都有人講
120Hz/屏下指紋留意電子產品嘅人先會知

唔小心跌爆左部ipad mini 1個mon
都唔知整唔整到有冇介紹？

巴打你拍一大堆片？

隻綠色幾正

呢代有HDR拍片
一定超大份

整返都晒藥費
上拍賣網睇吓二手幾錢

部野買左8年 實際用起上黎都唔知有冇兩年
所以應該唔會再買新了 如果平平地修到都想修

Pro上面同下面隻藍好似唔同色咁既？

我意思係過三百唔好整
夠你買二手

有冇邊間鋪推薦？

衰妹綠

撚知咩
我見Carousell 維修佬開價200至1500 換mon
你預iPad 咁大塊唔會比你用200換到

咁真係唔柒換了 扔左佢算
旋拍水魚價搞唔掂

拎去Apple store 環保回收
或者Carousell 維修佬會幾廿蚊當零件收

去旅行拍落嗰啲片

巴打你都幾癲mini 1 維修費一定貴過買二手新少少嘅ipad

有咩咁癲 整都未整
不過一定唔會考慮買二手電器

想買12藍色唔知23號可唔可以即日pickup呢

隻色好5C

就咁睇隻大平洋藍好似有d伏

真定假。。。隻色咁膠

iphone 12低過air 4

真啊

正常嘅 始終iPhone 嘅電量少過iPad 咁多

即刻唔想買藍

其實佢打燈打到咁，咩色都柒⋯⋯

wa 屌呀...好撚唔掂，希望PRO會好啲

Pro 藍好掂

條ss邊好奇怪
整到個背好似貼左淘寶背貼

pro藍色望落好似好好多咁

睇落又唔差

有時打燈會搞到有色差，23號親自去士多睇埋真機先

904L 就賣5皮啦

無啦, 都訂左pro 藍, 唯有等on hand , 但睇上面啲相pro 藍好似好好多

揀pro藍絕對係無錯
到時如果22藍都岩心水咪入多部mini做副機

12藍至岩

如果我賣得出我手頭上啲apple玩具
我會買部mini 128玩下

望落似綠綠地

mini唔錯，不過性價比最低

灰階色百搭
我揀咗黑

btw 今年張紙咩事

xs 14.0.1 晚晚比音樂app食左一半電
google見係13.5既問題 但我上到14先遇到
見到話reset都未必work, 呢個問題係咪未fix?

環保

環保丫嘛，之前張膠片都唔用

應該就嚟連apple貼紙都唔送

張貼紙都無用過

12 pro隻黑好靚喎
點解無人買

唔係架，如果size matters呢部係唯一買得落手嘅機

邊個音樂Apps?

有無圖
見到藍咁樣黑色應該更正

我開箱連嗰疊紙都冇郁過
隻牛反而都仲會拎出嚟望一望幾多W

有人用嘅咩

不嬲都話walk in 睇定D 最好

ios本身個music app

好彩pro Max 11月6號先買訂得
可以睇埋pro啲色再決定

Paperwork同個盒仔就真係唔環保

個盒有運輸同保護產品嘅用途
反而疊紙就真係冇咩實際用途
不過唔知係咪法律規定要印

殘體

大家有冇呢個問題? click 左cwb store pick up 就彈

標題應該改做唔知第時有冇mini pro

Rock in 買唔到啲人又上嚟叫春架喇

轉左午餐肉
變到好撚厚咁

Mini Max

mini pro max

叫叫下春就變咗屌鳩Apple咁大間公司連部iPhone都出唔到

點解HKBN嗰邊叫春叫得勁過呢度嘅人

而家有病毒風險重拍咩

12 Pro薄過11 Pro喎

成班都痴撚哂線呀

我覺得要派貨就自然會派啦
平$500就係會有「可能要等」嘅風險

有無咁撚心急呀,
換咁多次IPHONE 最唔撚急就係今次
又唔係好撚大既Upgrade
所以我都係上台出機算, 慢慢等

今年唔訂住，睇埋實機再walk in碰運氣

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，中心早前建議IFC Apple Store關閉14天，但官網顯示該店暫只關閉4天。蘋果回覆稱，會按照衛生防護中心指引暫時關閉IFC分店，發言人補充，該店會關閉14天。至於有多少名員工被列為密切接觸者、確診員工最後上班時間，蘋果沒有回應。

#5200 確診日期: 2020-10-13
23/10 IFC 仲開唔開到門拎iPhone

確診咪確診
唔好阻人買iphone

算吧啦
事到如今已經冇咩可以做
勤洗手/戴口罩做好自己咪算

我既訴求就係買iPhone

mini邊度性價比低

同上年11定價一樣

23/10 IFC Apple Store

店鋪照關，將啲iphone 12推晒出門口賣

開賣pro max個陣會唔會撞正第四波

咁會轉第二間鋪定點

SE性價比最高

暫時見佢聽日會開返做生意

唔知佢個14日係計條友最後返工日定確診日

但電最唔掂

SE舊電同7/8一樣咁廢

證明A13都幫唔到幾多

個名越嚟越長

全部變哂做送貨

佢點都會開翻23號

唔洗擔心 23號IFC實有得拎

然後電一樣

貼紙代表Apple信仰

SE 2頂唔到一日
電1800 mah
mini 2227mah
2部應該mini多2個鐘掛

Walk in 又贏

信仰貼紙都成十張八張

tim: 遲啲我哋會散賣Apple貼紙

Apple sticker: $9
Apple sticker pro: $19
Apple sticker pro max: $29

又可以屈多一筆

環保
賣e copy only

但mini mon大過se2

OLED慳電啲

星期五如果又八號波點搞

oled黑色慳電

用番上面張圖

屌

笑撚死

今晚應該有iPhone review 片

d人係咪睇完流出片之後轉軚買唒黑色pro
就黎無得pick up

Jon prosser 唔係話應該聽日咩？

等睇ijustine用前世未見過iPhone嘅樣去開箱

年年都係兩日前左右出片, 睇返唔同時區, 最快今晚有, 最齊應該就聽日

dklm, 啲反應誇張到仆街.. 睇mkbhd算

唔睇呢個
mkb望一望夠了
有另一個幾鍾意 叫iPhonedo

頂唔撚順 開親乜機都見到初生嬰兒咁

Mkbhd: 我用咗iPhone 12成兩個月

iPhonedo拍啲片/相勁靚
靚到你會因為個相機而買部手機

方邊加上反晒光 視覺上係厚 實際上仲薄過SE1

OHHH mYyyYyy Gooooddd
Brand new iPhone 12 Pro hehehhehee immm soooo excitted

係咪個個女人
OH MY God !
This is iphone 12, very beautiful, amazing

ohhhhhh
the box is so thinnnnn and light
woooooW
no charger and headphones
soooooooo friendly to the earth

女tech youtuber得mobiletechreview個lisa係正常

apple出舊屎佢啲反應都好似搞到未見過屎咁

屌那星 個呀嬸用solo loop紙條黎度手腕都唔識 弱撚智咁

啲人應該睇佢個樣多過睇佢開箱

Sara Dietschy

Erica Griffin
至少唔係嚟賣樣，可惜唔紅

機未到殼先到

如果藍色唔岩心水，我會揀金
黑色最唔靚，而家隻黑似深灰
同jet black/metal balck冇得比

pro藍深色唔會厭啦，12隻藍就會

買左pro黑色
但驚望耐咗會厭，
諗緊轉唔轉藍色好

買左pro金色
但驚望耐咗會厭，
諗緊轉唔轉白色好

買左pro白色
但驚望耐咗會厭，
諗緊轉唔轉黑色好

睇佢刀鋸紙盒，聞條type c線

買左pro四色
但驚望耐咗會厭，
諗緊轉唔轉pro max好

diu
本身用開黑色啊嘛

襯衫啫

經過我多年來既經驗
一定係黑同銀最好
其他色好快厭又難襯

買黑/白色iPhone
然後再買齊色機套

你裸跑開唔笠套

Tuesday 9am ET
姐係香港今晚9點

黑色根本就肉鳩酸

12隻藍越睇越膠

唔知點解apple啲黑色越出越難睇

唔係純黑唔好睇
又唔知石墨同太空灰有咩分別

太平洋藍

我揀黑一定要純黑，而家個啲溝淡晒

除咗 iPhone 4
因為白色遲好耐先出
我所有 iPhone 都唔買黑色
由 iPhone 3gs 開始用

以前黑白年代就買黑多
後尾出土豪金
去到11開始玩新色系先轉左popo 綠
但D 黑越黎越唔黑都係真

點解pro唔出愛滋紅

product red 好似不嬲唔係首發
印象中都係年中無啦啦就彈出黎

留名睇iphone 12藍色比人狂cut單

用緊綠色
想買黑色，但會買左黑色就想要藍色
會左藍色就會變想要黑色
無限loop

iPhone 7, 8先係
之後都同步出

買晒咁多部就唔會後悔

我除左iphone 5，iphone 7/plus，SE1係買黑色
之後每年iphone都用新色

容易襯衫

屌 買晒4色啦 方便襯衫

以前因為想要黑面
所以一定買黑/灰機
依家純粹睇心情

唔知要咩色好
我建議買晒全部色

垃圾桶藍

你幾時落order😂

早幾日 fedex 運

我第一日就落order 連tracking no. 都track唔到件貨

你用dhl? 有排

又差唔多開下個post啦

佢offer USPS

咁有排 一個月 btw 你買咩model iPhone 12?

上面寫5.4 12mini啦

都唔係黑色，係灰色

14.1幾時出

等23號

12隻藍色柒撚到啊

睇完張圖同片 pro藍 改左pro黑

Agger 好膠

所以12藍今日仲有任訂

應該會有人睇完上面張圖cancel order
好快12藍又可以23 pickup

一日Apple仲係用呢隻質地做淨色機背
啲色好難唔膠

Pro 藍好似真係幾靚 改觀

12隻藍太深啦 紅又太淺。
隻綠又好似寫字樓D玻璃面

好難揀...